唔該中國嗰班歌手去收收皮，我迪瑪希先係王道

你同我講上高音？呢啲先叫上高音啊！